[NBA][提早暑假][暑期作業3分與揸Ass]2018-2019 馬刺球迷專區 (49）

聖城馬刺🏆🏆🏆🏆🏆

記住！！我地今季係魚腩！

Greg Pop - All-time coaching Wins No. 3

LaMarcus Aldridge - Career High 56PTs

真少煮

credit: hupu輝哥斯斯斯

聖城咖哩

屎忽鬼

垃圾刺成員
Lma Lma || DDR Ddr DDr DDR 還債仔 || Forbes 冰科 聖城咖哩
White 白仔 小白 白帝 少煮 || Murray 揸ass 屎忽鬼 DJ
Pop 廢老pop 波波 || Walker 芹菜 || Bertans 毒瘤
Mills 毛巾 || Belinelli 意粉 || Poeltl 大白腸
Gay 基 || Cunningham 工兵王 || Metu 美圖

-----------------------------------------

垃圾刺圍爐po守則 :
1.魚腩最忌有自信
2.垃圾係唔屌唔得嘅，垃圾無一個讚得
3.永遠唔好存有贏波希望去睇垃圾廁既波
4.平安鐘是必須
5.倒水只會遲到不會缺席
6.三分射手們骰仔中六先入
7.廢過tank隊，輸30分係基本

-----------------------------------------

刺撚兩大訴求
1. M記嘉大(已潛水)

2. 會然Spurs_Leonard改名

-----------------------------------------

-----------------------------------------

開PO專用

Push

頭香

唔係魚腩刺咩

sor 你慢左

魚腩季已經完左
下季開始係揸ass

係wor 仲有繼續進化既少煮 同埋 聖城冰科

睇下po完之前可唔可以開到50

睇大Po 就知道好多勇迷同箭迷上晒水

睇波真係可以好主觀 黑講白 白講黑

so far 我地廁撚除左係9屎9 睇波都算客觀

呢個po未完點可以咁快開定50架

咪就係
睇場波啫 唔洗上哂腦嘅 鬧埋啲小學雞交有乜謂
馬刺咁少雞都未嘈

冰科冰科

馬刺都好多主場雞
但playoff 都相對正常d，係G3偏好多

G5都多 係球証都救唔倒魚腩

歐陸記者Orazio Cauchi報導，馬刺總經理R.C. Buford今天出現在斯洛維尼亞聯賽(SKL)八強賽現場，重點考察克羅埃西亞籍新秀Luka Samanic。

這場比賽Samanic出賽27分鐘，包含三分球投3中3在內，全場投9中7，貢獻17分11籃板2火鍋，帶領球隊以2分險勝。

今年一月才滿19歲的Samanic已經在上週宣布參選，被視為今年選秀會僅次於Sekou Doumbouya和Goga Bitadze的外籍新秀。

Samanic出身籃球世家，父親是當地籃球隊的總經理，自幼學習多項運動練就出色的協調性，由於身材迅速抽高只好離開足球場，專心朝籃球發展，並在近年連續拿下U18最有價值球員、Nike國際青年邀請賽賽區最有價值球員，獲得球探廣泛關注。

Samanic去年在Barcelona二軍沒有獲得太多出賽機會，今年轉戰東歐強權Union Olimpija，從季初的不適應到現在已經是球隊先發四號位的頭號人選。

身高6'10"的Samanic具備與尺寸不符的機動性與速度，是稱職的快攻箭頭，當對方擺出傳統的雙塔陣容甚至能支援三號位。卡位意識紮實，擅長把握起跳時機、速度抓下籃板，在一大四小的陣容可以充當五號位。防守輪轉概念成熟，不論弱側補防或擋拆後面對速度較快的持球者都有不錯的防守效果。過去兩年累積高位組織的經驗，是戰術定位的活棋。

Samanic現階段最大問題在於進攻手段的缺乏，持球優於同齡新秀，卻只會從右側切入、右手終結，缺乏變向、變速技巧晃開防守者，突破路線單一。投籃節奏簡單明快，不過上半身經常失去平衡，導致準星大起大落，有時出手顯得不夠果決。210磅的噸位相對內線而言太過瘦弱，對位矮壯型的前鋒經常吃虧，展臂劣勢更進一步限制護框效果。高層級聯賽經驗不足，距離NBA還有一段很長遠的路。

Samanic季初選秀行情一度來到首輪中段，隨著球季進行一路退步，近期才開始有止跌回升的跡象，目前大約在次輪中段附近，不過考慮到今年乏善可陳的選秀深度，可能會有球隊願意在首輪末段賭一把。

Source：

試呢啲好過畀毒瘤機會

210磅打4號想死？

啱啱發現popo張圖old news左
歷史第一啦而家

就咁睇咪又係二號毒瘤

希望下年毒瘤可以好似今年科咁啪一聲咁打落你地塊面度

諗多咗

明明上年Forbes 示範左得一招時個慘況
一個暑假練左好多野
佢仲係紙板同得一招
點樣大變身

好期待白腸同歐銀今個暑假去整車可以進步幾多

如果魚腩季真係完左就好
揸ass唔好再傷啦，真係好需要你既表現
芹菜都係

歐銀唔似係重用
白腸係值得期待

小球4號其實ok
夾到白仔murray嘅速度嘅更好

白腸唔該練下罰球

歐銀應該可以做個稱職肉盾幫手頂jokic nurkic kanter呢類覺得佢防守幾好

全部人都要心理輔導吓

之前對鷹隊同金塊都有唔錯嘅表現

刺成日都要田忌賽馬咁

除非搵年認認真真tank
唔係嘅都係冇咩天賦架啦

冇天賦唔緊要，最緊要好似我科咁有心態有進步同埋人工可以平啲

無天賦點會唔緊要
咁樣落去只會年年一輪遊
無天賦根本贏唔到冠軍

但天賦唔會點去聖城。唯有係寄望新星三寶

雞塊都可以喺2輪pick到油雞啦
總有黑馬嘅

三寶

pop 爺會否退休🙁

續左3年

正想講油雞都係41pick喳 都算係近年最強draft steal 當年刺揀咗SlowMo都冇揀油雞
今年就要睇RC Buford嘅功力和馬刺嘅運氣喇

每年都有coach option

其實有練少少切入
不過柒到仆街

波波係regular + po 先過don nelson
不過如果呢三季戰績keep 到既話都破硬regular

希望毛巾練下防守

pop都講到明唔賣
希望佢生性，下季唔好再帶頭倒水

2019仲奢望毛巾有防

賣都冇人要啦
每年千幾萬嘅長約

下季2020啦屌
mills都31架啦，唔會有咩速度上既改進
只可以修練 真。應肚即飛

POP既飛機文, 有D長但幾好睇

「今年實際上是一個更加愉快的球季，」Popovich說，「看著Bryn Forbes、Davis Bertans和Derrick White這群人的成長很有趣，讓我很滿足。」

湊孫

睇得出波波好愛呢個班底, 無咩可能會trade
所有賣X黨都可以收收皮先
係估唔到連bertans 都strong hold

冰科 白帝都有野升到，毒瘤升到啲乜

毛巾係咪典型果D識得擦鞋擦到老闆好中意, 又識搞關係, 係locker room氣氛大師, 所以可以繼續留底 + 有張靚約?
職場都係咁

係咪有手足講想remove LMA既career high果張圖?

但車廠冇話開門。。唔好諗太多啦

整車佬成日嚟訓練場痴飯食

如果有油雞直接繼承TD

廢老返黎食頹飯之後去打拳咋

籃球？不了

仲要拉埋上將去打

馬刺隨隊記者Jabari Young與球迷QA談到Rudy Gay回歸的可能性：

我認為很有機會，如果要給出具體的數字我會說70%吧！我認為續約對雙方來說都是最合理的結果，馬刺能提供Rudy Gay最多的薪資，他也是參與新文化建立的一份子，Pop喜歡他，也很受隊友歡迎。

本季Rudy Gay場均13.7分6.8籃板2.6助攻，配合DeMar DeRozan的加入甚至開發三分投射，三分命中率來到生涯新高的40.2%。

根據勞資協議，在馬刺效力兩年的Gay已經符合「早鳥條款」，馬刺「最多」可為Gay提供一份4年7,800萬的合約。

Source：

唔好掛
4年7800萬，作為第6人好撚貴
Gay又唔後生，大傷過，冇乜防守，season 唔係打足
球隊又慢慢rebuild 緊
Pop最盡都係3年
LMA DDR 都係2021完
比gay 4年約，好驚之後又係爛約

最多可以offer只係講馬刺續約本錢最大。。但希望唔多過10-12m一年

Gay就真係可以俾多少少但1700萬一定overpay

最盡13M
多過13M寧願trade simmons 番黎

爛硬
如果佢真係簽4年78M
後年MURRAY 同白腸仲要換約
即係要靠老多兩歲既DDR同LMA GAY加底薪兵團
WHITE MURRAY WALKER呢3個要有爆發性成長先有得打
唔係真係玩尻POP可LMA DDR

我覺得Gay既表現係值12M
但以呢幾年善堂式做法，Gay應該會拎到15m一年
善堂代表作，Gasol 48m 3年，毛巾50m 4年，Bertans 21m 3年
Gasol就唔提了
毛巾就17年續約，當時係上場21.9分鐘，三分 1.8/4.4 41.4%
bertans續約嗰陣只係打左一年，上場12.1分鐘，三分 1.0/2.6 39.9%

毛巾當時的確仲係幾好揪，不過後備PG黎講會唔會比得太多
bertans就我睇唔透，雖然之後兩年上場時間明顯多左，場均得分都由4.5升到8分
但係值唔值 7M一年？

好難唔覺得係開緊善堂

15m兩年我覺得算可接受

咁你又過分咗
毒瘤都14m兩年

愈諗愈恐怖，補強無望

i mean每年15m短約我覺得ok啦

我覺得同ddr lma一齊完約會好少少，到時一次過清哂cap搵大魚
雖然唔係馬刺作風，但至少唔好比幾張大長約挷死自己

然後young core離隊
垃圾刺得返毛巾

如果開30M 2+1會唔會多左D

毒瘤allstar前表現7M都叫尚可
PO表現就

我只係唔希望又出多個gasol咁樣既廢老出黎

簽短約囉 但今年PO都証明左冇基佬難打仆街

老實如果gasol係一千萬一年我諗大家都氣都無咁唔順
但係gay今年真係打到表現出黎，唔想又貴又長就只可以短約
但係佢成32 而家係搏大約既最後機會，我地唔出手就好有機會比其他隊挖角
其實都係焗住簽
三年好啦，再多真係想死

大家條氣*

紐約時報記者Marc Stein報導，圈內人士普遍認為，前馬刺籃球營運副總裁，現任76人首席助理教練Monty Williams將成為太陽隊總教練。

報導指出，太陽上週開除總教練Igor Kokoskov之後就積極與Willams接觸，上週五甚至為了配合隨隊征戰的Williams，集結球隊高層飛往Toronto面試。

The Athletics記者Shams Charania表示，這週太陽高層將與Williams進行第二次會面，老闆Robert Sarver也會出席。

太陽隨隊記者John Gambadoro報導，除非76人在本季結束後更換總教練，不然Williams是目前下一任太陽主帥的領先者，此前也傳出湖人對Williams有高度興趣，但是恩師Gregg Popovich已經告誡Williams不要加入湖人。

Source：

好多人話波波唔想益湖人，但其實唔理馬刺利益，只係睇monty利益，都係唔應該入湖人
湖人而家七國咁亂，GM又廢到仆街又唔配合教練，仲要對住LBJ呢個麻煩友，比我都唔跳落呢個火坑啦，真係嫌命長咩

不過太陽都唔好得去邊，今季有d起色但老細好無耐性，又炒一個教練，難保下年又係咁

pop:潮人狗也不屌

主要係佢未打起個名
入到去就教我皇咪又係同禾仔一樣受靶

潮人同大腸比應該大腸易教D

大腸至少冇LBj呢d大牌球星係到，又冇Rich Paul
起碼班後生仔易教d

大腸有蠢老闆
潮人有蠢高層+大帝+士氣低迷嘅yc+屌到你仆街嘅球迷
自己揀

波波年代從未聽過有馬刺人會走去做潮人

波波好撚記仇同廁狗一樣

死敵黎，波波以前應該同每個離開刺既人講過唔好加入潮人

綠仔今日射3中3

前列要睇邊隊咁賭佢
如果落到馬刺就最好

DDR：咪一鳩樣

咪燈屌你

咪又係trash brother

DDR: 好彩我個教練係Pop，唔係Nurse

西波龍打到咁
叫25下年點敢留低

如果25今年走，西波龍算唔算賭輸咗？

唔會丫。。都叫清咗cap

pelicans教練曾係mid-season 被傳話波波叫佢唔好trade AD去潮

屎綠會唔會愛回家

冇cap 冇位

trade左既燒鵝就仆街 4大YC傷撚晒 一個血栓兩個斷腳收咧

季後賽正常係8-9人輪換
去到10人已經係好強深度
對雞塊主用Gay Mills Belinelli

下年Murray 返黎
陣容
Murray / White
Forbes / Mills / Belinelli
DDR / Gay / Walker
LMA / Bertans
Jakob

如果可以trade 人執位應該係
Bertans Belinelli 放出去
換4/5號位分擔LMA Jakob 個負擔
尤其係Bertans完全用唔着

暑假應該係睇Eubank Walker 去到咩程再有動作
預計佢2個應該係season 出10分鐘到

都係..... gay會續既話, 我地馬廁 off-season 真係可以放暑假. 唔會有咩操作可言

原來我人工仲高過De mo

最大機會咪老底執返閪門或者睇下有冇淘寶貨

要直接上新仔練啦

財主

其實泡泡龍係堅廢定唔夠時間夾?
始終得半年時間夾
不過無可否認既係睇住家陣隊泡泡龍就好似睇住16-17刺可愛單騎闖西決
但泡泡龍明明手上成堆靚牌都打到咁廢

諗諗下76人都係得半季夾但已經打得幾好
睇黎泡泡龍係堅廢

你望下個教練打左3場都變過陣
第一場靠Kawhi Siakim 無雙望到
第二場人地已經換陣
第三場，Nurse 仲係用同樣打法
已經唔講經常放3後衛去倒水

76人睇到三後衛真係口水都流埋

nurse 戰術=輪流單打
marc lin都比佢用到隱哂形

意粉換jj deal?

意粉加4指半換jj加tj

毛巴你都睇好多場波

de mo 人工低咋

低極都6萬美金
高收入連登仔

傻咩
2個功能一樣，防守都係廢
只係76人有 Simmons Butler 去掩蓋佢個防守
刺得件White
正如勇有Green KT 幫Curry 咁

76龍都係睇一兩節
見到Nurse 又係放3後衛陣都知唔洗睇

一年人工48萬
即係2皮一個月

一手好牌打到咁真心諗唔明

神童

返嚟啦屌佢老母

4皮

Nurse 家陣個form 就係
Kawhi iso
siakim iso
幫Kawhi pick and iso
幫Siakim pick and iso

然後呢，廢左Lowry 球權、廢左Marc iBaka同Guard 打 pick and roll

諗返起馬廁有25仔果陣, 都有起碼3成時間係打ISO....... 諗住操到佢成為頂級球員. 但其實佢既ISO仲有排先去到頂級

當日係2號戰術同12號戰術。。。

除左天賦唔夠外, 仲有一樣好奇怪, 早幾年前個second team run play run 得超好, 係可以吊打西岸下遊球隊級數, 但近幾年就變哂倒水

我反而唔覺得要trade 意粉, 比起上季, second team有意粉係度, 有人知個play點行, 你靠patty mills run死得

早幾件有Manu

早幾年班bench 係
Diaw Manu Mills
頭2件都傳得一手好波
然後3個都一定嘅個人得分能力
然後會搭Kawhi Green Murray
3個大鎖去補防
對比依家
Gay Mills Belinelli Bertans
識run play 傳波得Mills，點同？
仲未計毒瘤廢到

冇Duncan 第一年
就係要練Kawhi iso、LMA配合
打到西決冇Kawhi 比湧收皮
上年Kawhi 復出時，馬刺係任佢撚個波黎幫佢恢復狀態，但之後收皮，先發就只能靠LMA iso引包夾咁打，殺到季後賽一輪比湧收皮

馬刺通常都係咁玩，先比陣中主力iso幾輪引包夾，外圍跑手走位拉空間
成個season 會係咁試陣、配合

早幾年既野已經唔存在架啦
唔好再用以前既馬刺去諗球隊未來點執
默契之類所有野都無哂，只可以慢慢培養
波波而家個勢係用三個YC夾ddr lma去提升實力，希望係lma ddr未退化前拎到冠軍

Share 下馬刺d play
點樣靠LMA DDR 牽引、pick 比射手

你都唔忍心佢要拎老底加盟掛......?

我忍心 係波波唔忍心

冇血性架你

一日唔清走班bench，屎綠就要咬老底㗎喇
當然，可能人哋都唔想返嚟呢

就算波波肯續3年我都覺得冠軍就冇㗎啦，依家 d 冠都係要玩3巨頭先得，刺最多變一隊搞局強隊已經算好好

都3張野有多
R多份大約算啦

除非唔知點解揸ass 白仔呢啲唔知點解會爆到出黎
唔係嘅 lma ddr呢啲天生二佬格好難搞

其實係, 想像唔到有咩球星會肯FA黎馬刺.... LMA就因為有TD幫手先搶到.

但其實個時佢都冇咩邊隊揀
有臨收山kobe 潮
有個唔知做咩9買拳王嘅大腸
有個arm arm champ完 叫有文化系統嘅刺
同留隊

大腸果陣都有機會.....
係潮人柒, 整D好fancy既presentation, 冇實質內容, 結果LMA狗也不屌

覺得刺未來幾年就好似07後既小牛，50勝穩定入 playoff 但冇人會覺得爭到冠

波波係咪可以調教任何人

LMA有解釋過點解去馬刺
潮人sell佢淨係得大市場、歷史、大城市呢d打J野
但馬刺，Pop見佢時係已經有哂計劃講到明黎馬刺之後會點用佢、點打，有咩戰術圍繞佢
對比下，馬刺係真係有準備、為左贏先要佢

,7m7m7jj,a

太陽嗰陣為咗等LMA可以安心打四號先簽拳王架嘛

毛巾一換一

我訓着左壓住左部電話

大市場呢樣嘢只岩吾皇呢類肯外向又肯蘇so 同時有其他事業既人

7左

Monty去太陽教，五年約

好事嚟 搵佢幫幫手食左毒瘤佢

咁快就搏炒？

幾好呀
打一年工就有退休金水

油雞治好茅

pop 愛將山子好波

暑假都未開始
馬刺教練團已經比人拆緊骨

正常

年年都係咁

馬刺助理教練Ettore Messina與Ime Udoka獲得馬刺同意，將與騎士會談，應徵騎士總教練職位。

唔係下話
禿頭返黎做教練啦

年年都係咁
不過波波岩岩續多三年，唔知messina會唔會唔想再等而去其他隊做，見佢呢兩年都周圍interview

如果messina肯嘅話一早就有球隊請左佢

咁樣下年又會難打咗。。。又多一個熟悉波波戰術嘅人

好似今季第一次對黃鋒時咁

呢d小事
真係煩既係波波無繼任人

咁冇得怪人走 波波要教多三年

有人取代到佢咩
3年係pop最後時間
1. LMA DDR完約
2. Walker White Murray 3個都練完
如果佢地掂就係馬刺嘅將來，新教練可以用佢地3個打造新馬刺

如果佢地唔掂，又或者未到基石level，都有cap space 去簽人，甚至直接tank

所以Gay 只能夠係2+1去簽

3年用呢個團隊去衝冠
Murray White
DDR Walker Forbes Mills
LMA Gay
Jakob

Belinelli Bertans 呢2個可以隨時trade 比tank 隊
真係欠緊一個關鍵時刻嘅人

小白係似可以做關鍵時刻嘅人但要時間再浸淫下

DDR clutch!

刺撚咁快唔記得點比clutch time ddr 嚇撚死

以bellineli既狀態，我敢講佢三年內會退休
就算幾準都好，咁樣既防守意識同腳步好難係nba打落去，佢咁既防守，唔係刺既協防一早死撚左了，人釘人的話根本同打少個無分別

意粉都得返一年約姐
毒瘤就...................

算係咁啦佢
後備倒少場都贏左

唔好意思，數漏咗意粉關鍵時刻嘅傳球

其實毒瘤都係得返1年

控球都係

接波都係

魚腩會續

但射波你真係吹佢唔漲

神經刀bring me屎綠

綠：馬刺？要控球要剷籃又要執屎，不了

佢而家係速龍風流快活
想drive in就drive in
想low post單打就入底拎波
想contested three就起手
想lazy pass就傳閪波
根本無人管佢
仲返黎比個老野下下屌咩
人地速龍只要留到kawhi就會重手留佢，洗留係馬刺R份迷你中產？
傻既都識揀啦
生涯最後一份大約，green哥一於簽夠15m一年無四年都唔好簽

熱狗好茅

R大約

笑4

用籃波包裝嘅笑片，最尾幾分鐘笑到停唔到

仲要見到刑天係箭區post 野

笑到我

Memphis男籃官網報導，馬刺試訓大四雙能衛Jeremiah Martin。

身高6'3"的Martin本季場均19.7分4.3籃板4.4助攻2.2抄截，是球隊攻防核心和戰術發起點，本季單場得分五度突破30分大關，是賽區最可怕的得分手。

球風強勢，進攻端倚賴切入製造殺傷，突破分球、製造罰球機會的效率也優於平均。洞察力佳，擅長籃板落點與傳球路線的預判完成防守回合。

投籃能力有待開發，受限於爆發力，大學時期的持球攻堅手段能否帶進職業賽場令人存疑。作為防守核心，盯防速度較快的持球者發揮不如預期。

Martin今年在總教練Penny Hardaway的指導下打法更加穩健，四月中旬的Portsmouth邀請賽成績也不錯，有機會在次輪末獲得青睞。即使落選應該也有多支球隊願意提供夏季聯賽、甚至雙向合約的機會。

Source：

又guard

G 全部都係G

(膝傷)接近完全排除，準備迎接比去年更好的夏天！

-- Dejounte Murray更新傷病狀況

Source：

又話將佢變雙能，仲試訓多個後衛做乜，除非想trade走毛巾or科啫

G多到夠打兩隊

投籃能力有待開發，受限於爆發力，大學時期的持球攻堅手段能否帶進職業賽場令人存疑。作為防守核心，盯防速度較快的持球者發揮不如預期。

即係冇用

真正既五小
連F都唔要
G全部都係G

即係二輪籤
然後放去Austin Spurs啦

試訓姐 驚閪

danny green playoffs啲三分真係13年用哂但都好過我地啲炮

人地冇3分仲有防守 我地果D冇3分冇防守

睇下宜家拓柒咁樣，真係唔知垃圾廁G7最尾喺度搞乜

係咪又係唔果斷foul?

green由未過半場開始就貼身防守jb... 仲想點

西波龍都唔係要佢啲攻架啦

所有攻都係2號戰術

柒左但過左去啦
魚腩過去柒得少咩

揸ass
好期待

屌259真係穩定地勁到痴線
假如259完季突然話想返刺，各位巴打會唔會歡迎佢返黎?

首先同你講 冇可能 所以你可以收皮啦

冇可能既野..... 算啦

佢playoff 數據好撚顛
打76人4場，38分9板4助，62% FG 48% 3pt FG
完全係一人carry 全隊冇人阻止到

撇除佢唔曉激勵隊友外，都冇乜可以挑剔

呢個真係FF少陣
應該真係以後都唔會再見佢著馬刺波衫

睇左highlight, 見到佢殺入敵陣, 完全保護到個波.
step back 同fadeaway 更加穩陣.
仲可以挑剔一樣野就係傳導. 259以前係馬刺有段時間打PG位唔錯, 分波幾好. 而家可能RAPS唔使佢做, 見唔返
或者佢真係好唔中意波波係場邊指手劃腳. 佢中意自己carry. 阿士保加症性格

返黎可以呀，同舅父家姐斷絕關係先啦裙腳仔

自細就25

想佢去湖人 加埋james實有好多drama

咁超音速已經消失咗

佢唔似想同lbj打波，之前trade嗰陣已經好多流言話佢唔去lbj嗰隊，會target大飛
我都覺得佢兩個拍埋一齊唔會有好野，kawhi而家個打法太食球權，LBJ又唔會變定點射手既

佢喺西雅圖大架嘛
撐超音速好正常

係囉當時lbj確定去湖人個陣
呀25哥即刻由非湖不嫁改口話去La就得猢迷有咩諗法

咪係，試訓又唔係淨係試一個

年中大把人試訓

25狗其實真係好撚勁

係呀
但係心不在馬刺有咩計

馬刺又少左粒star唉

真係唔敢睇龍啲波
平時望住啲stats個心已經拿住拿住

依然會睇佢打波，因為佢打波風格好睇，多技巧又有防守
不過以前係好鍾意佢成個人，而家只係會睇佢打波
當然仲有為左green哥而睇

btw合金改左名差d認唔到

就係咁先傷心 明明係自己隊波個王牌 冇啦啦走左人仲愈黎愈勁 off season一個唔覺意去撚左湖既話我真係會激到生蝦咁跳

合金屬呢個名舊登已經用開自從連登有得改名每年馬刺出局都會改頭兩個字

開波

但老老77
西波龍咁嘅陣都6人輪換就執7佢啦

要去都去艇啦
去猢做LBJ副手做守防 定點3分？

教練廢
季中換人返黎本身就係要夾要練
佢又唔識
妄想係季後賽會敢用咩
Anunoby又傷
FVV又廢
大V走左，Marc又唔識用

衰d講句
原陣比護士分分鐘好過依家
起碼識用，大V可以係底無雙

今日curry命中率連我科都不如

串撚到

今季湧KD KT離隊後引緩目標，冰科！

Raptors’ Danny Green explains difference between Nick Nurse, Gregg Popovich

Green was asked to compare/contrast Popovich & Nurse: "It's different. I wouldn't say worse or better, but very different. Nick likes to see what we're comfortable with, get our feedback, which I like a ton. Little different with Pop."

Would Pop ever ask you for feedback? "No."

Pop is notoriously stubborn, but he has earned the right to be. He is frequently seen yelling in his players’ ears, whether they be a veteran or a rookie. If you make a mistake on the court, Popovich is not afraid to give you an earful.

Nurse has more of a laid-back coaching style. He hasn’t earned the right to publicly berate vets on the floor, and he takes a softer approach when it comes to nailing home lessons.

Obviously, Gregg Popovich is a surefire Hall of Famer, and Nurse is not on his level yet. Leading the Raptors to a championship this year would help him take a big step in the right direction.

Green: 個死老野唔聽人講又成日屌9我
而家新主冇料到壓唔到球員，可以撚返佢

Pop:做啦懵撚

259分分鐘會繼續留係Raps. 艇要聽河神支笛, 潮有大帝既話肯肯定唔會去

259：I am King of the North.

Green: Pop有料拗唔贏。護士冇料有得撚佢，做大帝

Pop:做唔做？唔做今晚支82年百事唔開 大家都唔好飲

Pop:今晚餐飯我既 我出錢你出命

Green: 唔飲！聽日我射波唔準你又會屌9我

Pop: 屌 過左14年你有撚準過咩

Green:今年 因為唔駛執屎

Green: 咪就係因為贏完冠軍畀你灌到手都震埋囉！

駁唔撚到

毛巾真係得返精神領袖都開始走下坡

你咁講
隊長咪仲死
不過打塊佢係廢左ge
上年仲交到 13.4 pts (43%/37%) 2.6 ast 2.0 reb

可以入更衣室做 唔洗上場做

人比人比死人，睇埋比例勁過毒瘤添

四個射手全部拎350萬一年算啦

泡泡龍正選全部上雙……
綠仔3分7射5中

76人條傻鳩教練放3分
比人射起左

合金屬你做咩係公海開假膠Post

Atlanta體育記者Chris Vivlamore報導，Georgia State大三雙能衛D'Marcus Simonds近期將為老鷹、騎士、馬刺三支球隊試訓。

21歲的Simonds隸屬小賽區Sun Belt，連續兩年帶隊闖進NCAA錦標賽，並在去年拿下年度最佳球員。

Simonds今年場均18.4分5.0籃板3.6助攻1.3抄截1.0火鍋，球風類似近期試訓的Jeremiah Martin，都是防守優於平均配上自主進攻能力出色的後衛。不過在缺陷部分，現階段Simonds的投射與組織都遠不及Martin，前景不太樂觀。

NBA聯合試訓將在下週四展開。依照往例，多數有機會在選秀會中選的新秀經過聯合試訓，對自身行情有大略認知才會開始接受各隊單獨試訓。

各隊在這之前的試訓工作一部分是建立資料庫、確認往後的試訓內容，一部分是儲備發展聯盟戰力。

Source：

又guard

呢啲一睇就知唔係首輪料啦
如果見到Tyler Herro試訓就真係要小心啦

試咗forward可能冇報呢

馬刺隨隊記者Jabari Young報導，馬刺內部正在討論與塞爾維亞籍中鋒Nikola Milutinov簽約的可能性，同時探詢交易市場對他的評價。

24歲的Milutinov在2015年選秀會第一輪第26順位被馬刺選中之後，就轉到希臘強權Olympiacos發展，並在歐洲最高層級的跨國聯賽EuroLeague累積經驗，逐步成長。

上個球季成長飛快的Milutinov本季已經成為球隊內線核心，場均11.4分7.5籃板1.6助攻，命中率高達66%。季中三度獲選聯盟單週MVP。沒意外的話將是今年EuroLeague前兩隊最年輕的球員。

出色的進攻籃板嗅覺、擋拆換防的機動性、高位策應與擋拆後穩定的近框終結是Milutinov在歐洲立足的根基，近兩年也開發出10呎附近的勾手和中距離，成長速度相當穩定。去年11月馬刺總經理R.C Buford曾隨國際球探長Claudio Crippa飛往歐洲考察他的表現。

Milutinov與Olympiacos的合約明年到期，合約中表明只要支付90萬的買斷費即可在這個夏天登錄NBA。

去年希臘媒體曾報導Milutinov希望能像國家隊隊友Bogdan Bogdanovic獲得接近全額中產的合約（3年2,700萬）。但是今年三月Olympiacos因為不滿判決罷賽鬧出不少風風雨雨，甚至揚言轉登陸其他地區聯賽，也讓Milutinov的前程備受希臘媒體關注。

近期希臘籃協釋出的世界盃徵召名單，Milutinov也名列其中，有機會在今年九月見到他和Boban Marjanović聯袂出賽的身影。

Source：

終於有一單合理

想要9m一年

唔續歐銀？

鳩up架

唔似唔續歐銀
簽呢個似想放棄毒瘤多D

爽呀呀呀呀呀呀呀呀

正

歐銀最近先比人安排去打summer league，應該唔會今年唔要
放棄毒瘤都唔係好似，淨係睇篇文其實個高佬係純內線黎，而大家都知毒瘤只係個企四號位既定點三分射手，兩條友個位置完全唔重疊

呢個舉動似係補充內線實力，始終打得底既其實只有lma同白肉腸，歐銀垃圾時間都未打得正確，gay都只係企下四號客串下
playoff大家都見有幾唔夠人用，白肉腸一foul trouble，LMA就要頂好長時間，一黎無得休息，二黎一陣兩個都foul trouble就唔洗打等完場

咁既操作絕對係好事

Milutinov你當係另一個Poeltl啦

柒箭咁都輸

最關鍵係pj果球3分唔計又冇回帶睇係唔係出界

pj果球好似射之前已經響左哨
不過kt果球到底係咪出左界先傳
同埋capela真係好撚廢

好肉酸

希望勇贏到賤

單純想湧士出局

但真係好憎隻體毛怪。。討厭過Curry扭推8下同埋明叔啲言論

我憎d green多啲

各有所憎 想KD收皮走

憎箭多d
Harden draw foul
CP狗d小動作

艾加

同意

cp3 kd出唔到火箭好有機

想睇76入東決

正路都係咁揀。。唔通25仔

sorry green

連東決都入唔到，25應該去LA 算

我買西波龍 gm7贏，贏夠十五分

要凱倫巴買先有用

伯母都燈力十足架

不知幾準

雖然唔關刺事不過都想share下, 真係做得好有心機

48分鐘

咁就冇左48分鐘，美帝堅高汁

重點
拓只係用一招pick & roll 打，因為雷霆頭4場都用同一個方法守
到第四場尾段先醒覺，可惜對面已經著哂火
龜有2場間接害雷霆輸，25%命中但有無限開火權
仲有佢d垃圾防守，為左數據

又比人剷片, 美帝真心慘

講得幾好
其實而家kd有少少kill gsw ball movement

見到咁樣就有啲覺得GSW抵死

898 西箭

基石真係game6一定死火

今場唔算死啦
但第四節真係分野
Curry 21分
佢好似隱形咁

抵啦 1分帝同陰濕狗cp3

已經讓左車馬都贏唔到

可以遇期下季火災應該會更差

冇tucker隨時畀人掃，追到兩場算係咁

唔係季中有大腸送河神網隊送半獸人
下半季邊有打得咁好

下年仲有4000萬

最失望係餅皇打得仲差過上季

染咗pat嘢就必定變廢，同癗隻德國mk一樣

火災同魚腩係一個對比
一隊死要射3分一隊死都唔射3分

反勇又輸

其實係咪得我覺得今場兩隊都打得好好睇?
雖然啲人笑KD傷左都輸，但就好似上面條片講KD不在場上反而會有返啲ball movement解放返klay既3分
有種睇返KD未入湧之前既感覺

火災太信魔球理論

Nebraska男籃隨隊記者Chris Basnett報導，大三前鋒Isaiah Roby已經接受馬刺、公鹿、公牛、灰狼四支球隊試訓。

身高6'8"，體重230磅的Raby是三、四號雙挑的前鋒，今年場均出賽31.2分鐘貢獻11.8分6.9籃板1.9助攻1.3抄截1.9火鍋，是球隊重要的防守核心。

雖然身高不算出類拔萃、身材也不是特別厚實，但是Raby在防守端對啟動時機的掌握精準，配合7'3"的展臂和優於平均的彈性，經常能截斷對手傳球路線、抓下籃板，弱側補防送火鍋更是家常便飯。

Raby進攻端具備基礎的低位腳步，持球技巧也優於相近尺寸的長人，不過最具威脅性的進攻手段還是靈活的無球走位，切入禁區接球攻擊。同時在高位也能發現朝內線發動奇襲的隊友，有不錯的視野和意識。

穩定性不足是Raby最被人詬病的缺陷，表現起伏極大，狀況好能在15呎以內展現出色的效率，狀況差可以連續迷失十幾場。年初一段2勝11敗的低潮是Nebraska無法進入NCAA錦標賽的主因，這13場比賽Raby命中率僅37.7%，對內線球員來說顯然是不及格的表現。而在防守端也有犯規累積太快的毛病。

Raby每項進攻手段都會一點，但是整體球技還很粗糙，目前能直接轉換到NBA賽場上的大概是擋拆後換防後衛的能力，長遠來看還需要進一步擴大射程，養成路線可以參考Dante Cunningham和Robert Covington。

目前Raby預測行情大約在次輪中前段，少部分球探認為他有機會衝擊首輪末的位置。

Source：

有啲似年輕吾皇

睇防守個段好似幾好J

身型唔似呢

6呎8高 手長7呎3 佢打3定4

似係湧嗰green可以拉打四號位？

咁又模版Cunningham同Covington

[轉載] 美國刺迷都在關心什麼問題

本次搬運的是在The Athletic 上舉行的關於馬刺的Q&A live。主持人是Jabari Young。
Young是the athletic 的馬刺隨隊記者。他的回答僅代表他的觀點，大伙需要有自己的判斷。重點看美國網友是不是跟咱關心的是一樣的問題。

網友1:你認為馬刺休賽期會有什麼動作嗎？
Young：核心球員回歸，增加板凳深度。我不會驚訝於一些小的交易。

網友2:你覺得馬刺會跟Parker簽一份短約，讓他以馬刺人的身份結束職業生涯嗎？就像波士頓對The Truth（Pierce）那樣。
Young：我不知道。但無論如何他都會以馬刺人的身份退役。簽不簽合約都一樣。

網友3:嗨，Jabari。今年對馬刺的報導做的很好。問一個關於馬刺前場的問題。你認為馬刺會打包選秀權向上交易或是換其他球員嗎？或是給Ben Moore一個機會。非常好奇高層對Moore的看法。
Young：會寫一個關於Moore的專題。這會幫助你瞭解馬刺對他的看法。讓我吃驚的是，他們非常喜歡他。但如果有一個他們真的非常喜歡的球員的話，他們可能會打包兩個首輪簽向上交易得到他。

網友4:感謝你開這場Q&A，不確定你有沒有看今年的大學球賽。有沒有哪個參選的球員，你覺得是非常適合馬刺的？
Young：就目前來看，我真心希望PJ Washington在這支球隊。他適合馬刺文化，他可以成為一個好的發展對象並可能變得相當出色。

網友5:如果Pop退休了，那麼繼任者會是來自馬刺系嗎？
Young：是的。不確定他們會不會放Pop退休，但公鹿的Budenholzer是非常好的人選。

網友6:你覺得馬刺的助教們有可能去別的地方當總教練嗎？Rudy會回來嗎？
Young：我想他們都會有幾次面試的機會。Rudy有70%的可能性回來。我認為他回來太有道理了。他是馬刺新文化的一部分，馬刺能給他最多的薪水，Pop喜歡他，隊友們也愛他。

網友7:我知道這對隨隊記者來說是一個非常難的問題，你覺得誰是交易價值最高的或者是非賣品，誰是有可能被交易的。DeMar在在合同結束後會跟馬刺續長約嗎？他在馬刺開心嗎？
Young：目前，Derrick和Dejounte是非賣品。如果有球隊對Bertans感興趣並提供優質報價，馬刺會上鈎的。他是一名好球員，但防守堪憂。對金塊的系列賽，Davis表現糟糕。我本以為他會有不錯的發揮，然而並沒有。

網友8:你認為馬刺會交易一些控衛嗎？就我個人而言，我希望他們甩了Patty和Marco。
Young：Patty哪也不回去。我過去認為是Marco，但現在我認為馬刺會嘗試在他身邊放一些可以掩蓋他防守問題的球員，如果是這樣的話，Marco還是一位好球員，因為他是一名優秀的射手。

網友9:你覺得馬刺今夏會因為Dejounte的ACL撕裂傷，於是跟他簽訂一份對球隊有利的續約合約嗎？就像Curry腳踝受傷後，勇士和他簽了份童工合約一樣。

Young：不會，他傷癒了。他們應該會在他明年成為受限制球員後簽約。

網友10:我希望球隊簽一個PF或C。球隊在這位置上太薄弱了。也希望你在選秀和交易之後能在開一個Q&A。
Young：不只是PF和C，馬刺在3-5號位都需要運動能力。

網友11:就目前已簽約的人員來看，你覺得誰會是先發？我覺得Murray回歸後，DeRozan會打得比較掙扎，因為他持球打得更好。Murray讓我想起了Westbrook。希望這個小伙子練練投籃，但大部分短片顯示他在扣籃！
Young：他不會是另一個Russell，pop不會讓他打得像Russell。那樣他很快就要回板凳席。Murray的能力可不僅僅是讓球隊跑起來。這就是為什麼對DeRozan來說投3分很重要。因為進攻端需要3分。

來源：

有邊隊會咁傻仔要毒瘤

熊仔

搶撚住要

太長唔quote
證明bertans必須trade
不如搵slow mo翻黎好過

同埋有一點我好好奇，derozan同白仔夾都有d球權問題，同murray夾會發生咩事
白仔同ddr都一定要開發三分
最好係murray都有，如果佢唔係落bemch的話
唔係只會塞死哂個禁區，好似76咁

如果攻有DDr時
Murray 可以專心防守
但反正3條友都會係暑假練3分
其實DDr同White 係射到，只係心理習慣問題大過起手姿勢
Murray 要再睇
Mills 無可能trade，呢點好正常
Bertans 好大機會，快走
意粉打bench 搭 white / Murray 時，其實可以掩蓋到佢不足，反以Bertans 唔得，得一招護框又唔得

認認真真pick一個sf or pf啦
然後第一年就老正啦

他不會是另一個Russell，pop不會讓他打得像Russell。那樣他很快就要回板凳席

hupu真係好多弱智
先唔講八村9成揀唔到，就算揀到佢哋都話日本仔全部都係仆街所以唔揀，有個仲話驚八村入刺會變太勁之後喺世錦賽收柒中囯皮所以唔揀得
屌喇星笑撚死我

揸ass轉咗射姿

本身佢個射姿係為左令佢舒服啲chip臨時tune
但而家習慣左就可以學正宗啲

依家嗰個幾好J release幾快下
舊嗰個好鬼生硬 淨係得右手郁左手唔郁

而家嗰個幾smooth chip真係好有料

上網有人講過 佢過渡期緊 pop容許佢用單手射
所以會見佢左手離波射

馬刺雙槍

可唔可以唔好咁自大。。覺個個世界圍住佢哋轉

條友真係癡撚線

你都係唔好再睇嗰啲討論

八槍齊發

White Murray Mills DDR Marco Gay Bertans LMA

另外，Murray分咗手仲應唔應該叫揸ass？佢今次算分得耐
定其實只係佢養傷時搵條女返黎平時出下火，好返之後中出即飛

coach bud

嗰度多選秀嘢睇
不過睇得多會睇壞腦

架仔跌到落黎先算

岩岩睇緊一個關於石禮謙既post 同時見到刑天同癲濟公留言

hupu狗也不屌

訂The Athletic好過啦

知錯了

懷疑你地係同一個人

利

巴打反利？

完，倒錢落海

利迷？

算係啦

半個

1月領先7分咁樣嘔返出嚟，巴打展望歐聯啦

熱烈慶祝利物浦勇奪97分

2隊都好撚顛
曼城下半季冇輸過
利只能怪高普有時用人有d保守

有時候唔慣連登d抽水文化
有乜好笑，有邊隊可以同曼城咬到底？
大家個身家係2個級數黎
全季仲有淨輸一場

McCollum勁到痴左線

最緊要贏Murray丫嘛

好撚爽
金塊出局, murray輸波

拓7好撚熱血

Kanter: 仆街對面終於冇強底，有得抖下

出佢打湧死得仲快

真，睇佢地三分唔入，轉打兩分，瘋狂籃板
好撚爽

廁係三分唔入，俾人瘋狂攞板打反擊

睇肥仔肉搏
CJ tough fade away
Turner low post

刺g7又係打到咁鳩
first round g7刺真係輸自己

放題

點解完全無人提鏝城無限金錢咁
無錯，有錢唔一定贏
但有錢已經易好多

今日啲3分命中係咩事

塊g7個場都已經鳩
刺仲鳩
刺做番好小小已經黑7左

都係嗰句, GM2 比起 GM7 更值得來檢討

同樣地塊今個series係輸g3
4ot n次領先 keep To losing possession

25勁到

76ers咁輸好慘。。畀25仔滴下滴下咁入

259 series winner

勁到咁真係冇嘢講

事實證明
伯母真係唔夠燈

勿忘game 2

本身想寸佢又係佢唔入罰球

點知最尾。。。。

有運冇計

咁計實力佢絕對係勁嘅，係陰濕25姐

我屌你啦25仔

季後賽嘅話真係superstar玩哂 76幾個2線頭都打唔過一個leonard
龍終於可以體驗當初lbj屈佢地機嘅感覺

見到個死啞仔連運都有咁入波好撚sad

cj 50 pts
dame 51 pts
成隊拓： 101贏波
完

但都要睇打法，好似西書咁。
kobe就話夏登咁打唔會贏到

拓柒雙槍好難同時爆

要睇名叔同咖哩傷成點先

關鍵時刻要有個one and go 嘅人

當年加時打雷霆 球球都老鄧打低位ibaka 呢啲先叫巨星 嗰種定軍心嘅能力現役無幾個有 得鍾意轉隊嗰幾個小前有

Aldridge都應付唔到，無咁嘅心臟

拓要贏嘅唯一方法應該係要雙槍場場爆仲要每人爆夠60，一個頂兩個

冇計

希望簽側翼啦
唔好再簽後衛啦

而家太難內線關鍵carry啦 一夾都係要睇射手發揮

好難講

果陣已經37
OT一條友carry 全隊

幾下刷板又定軍心，最好野係睇落好輕鬆

2013

咁而家畀一次機會你澄清

刺下年戰績係點？

如果淨係對ibaka，有

老鄧呢啲有今生無來世

你做唔到嘢喎而家

睇下你班傻閪廁狗

絕殺就話負碌

又唔見你負碌過首輪

咁都要酸

見到leonard打得咁好 好心噏
如果佢仲喺馬刺而家已經入咗西決
唉 可惜無如果

你話咩咪咩囉

唔洗而家… 早兩年就入咗啦

可以欣賞佢架
只係team is bigger than anyone

撐刺睇佢越打越好，係值得開心嘅

pop: but me bigger than team

Gym rat

murray仔幾時出得

不過老老豆豆
佢個性格
我會寧願信white同forbes

但係有佢嘅話 馬刺又唔係宜家咁樣
可能LMA已經走人 全隊就好似速龍咁靠晒佢

你話覺得佢擔唔到大旗定會25先

我會買25先

murray隻腳幼到隨時斷咁
好令人擔心

74-8

結果係8-74

又唔好咁
其實佢有激情、有鬥志、有自信
仲要真係Gym rat
背景出身都係奮鬥返黎
係衰Rich Paul 啫
Pop又當正佢孫咁
可能未到基石level
但至少係大鎖級

驚25既咁個個都唔使練啦

但佢嘅使用唔可以太chur
傷多次一定玩完

真係怕撚左Rich Paul呢類經理人

主席！同我放頭post!!!

講得出呢句都幾肯定會25

雖然我都係同樣睇法，但係深深咁feel到濟公既擔心

屌你伯母

有無舅父先，全家幸唔幸福先?
同埋無咗條女ok嘅

屌咁係呀嘛
你唔見濟公次次講親murray都會話佢將來會25架咩
我都有擔心呢個問題，但係個程度完全唔係濟公個皮

真係怕左屎忽個經理人

ass有野就講

同一句嘢 字母講出嚟可信好多

係咪姐係講緊
我要大約加正選
咁解？

因為我忠誠, 所以比份大約我
老實佢今年再打唔出D咩表現的話, 我都唔知刺可以點續佢
大約又風險高, 細約又會有仆街球隊黎搶人
拿呢個時候就係表現忠誠既時候
收順D

睇下禾白帝今年有無獎攞先啦
求其有個獎佢都收得皮

佢又成日傷
今年再無表現
再擦鞋都無用

同埋佢玩少d social media 啦
打nba個思想都同我依d連登仔無分別......

有幾多個係好明顯25同為錢？

令我諗起Kanter

望返轉頭，當日話拓荒除左刺，其他都打唔贏，隊隊搶住同佢地打
而家贏到入西決
真心佩服，不過今次對手係勇士，相信無咁易了

每次見到呢句都好造作
下個post咪再用喇

大家覺得Kanter係負累呀嘛

Murray啲運球可唔可以唔好咁高

今季姐
下季將重返榮耀 魚腩永不為奴

講左幾多次今季的確係
呢句講係季中低迷時講，當時係六連敗，對手場均入140分
所以先有呢句出現

以而家哩個節奏同規則，好多場波都仲係100-110分。。140分都真係有啲過份

魚腩反彈無回頭

望住人地射極都有
比人無限中出
直頭公廁黎

下年有翻揸ass應該防守會好翻d

其實white同揸ass有穩定射程係大威脅
但sf位要搞搞佢

又推我bb出黎會比人打死

三號位應該會有新秀/自由市場簽人啦

DeRozan 後生兩年黎馬刺上限高好多
而家睇佢休季點改射嘅mechanism同心理
自爆今季都唔少
但起碼唔係以前個隻一睇唔到勝機就放棄
今個po係外線班shooter欠佢嘅
3分命中29%

八村好似有機跌到去18-20附近

早兩年 = 25仔傷嗰年

有無人睇緊draft lottery

唐鳩AD + Zion

ad唔走了

塘鵝老細：而家係我唔要你
送你去其他垃圾隊都唔比你去湖

之前係咁打j zion換ad
而家唔駛換都有
Dell Demps: all planned

不過一年約既AD到底可以trade到d乜
trade完打得差ad又係走
到底邊隊會搏呢一年，又會用咩trade ad

唔揀zion，然後放畀下隊trade ad

咁點解唔自己pick Zion
再撚9 ad

毛巾毒瘤意粉換AD ok?

毛巾毒瘤意粉波波先夠換

佢應該搞下gag啫
用一年ad都應該會換到d好過今年zion以外既pick

其實同紐約換都ok既

估唔到5大 tank 隊得瘤弱叫做好 d

紐約有咩好野
以AD既等級黎講好似唔係好夠換

數字人放病閪單呢

三方交易

你可唔可以學下人哋穩定三分輸出、穩定背籃投射和穩定clutch time絕殺啊 已經唔要求你做防守大鎖㗎喇

燒鵝老細真係盡情撚ad都得lu

只要AD走去東岸我收貨啦

第一年入黎我覺得還好
你睇下佢啲隊友先

穩定三分輸出、穩定背籃投射和穩定clutch time絕殺 貪左D

佢肯老底嚟馬刺我都收貨

而家都有啊
三分穩定地冇出手
背籃投射真心算係咁啦
Clutch time穩定地俾人絕殺

咁呢三樣都係DDR弱項嘛 佢下下都係面框摌向肩底 俾人睇穿哂進攻套路

同埋佢份約又唔係馬刺開

背籃幾穩吖
係唔識3分啫
clutch time就…
比gay佬啦

睇下暑假點執先啦 今季佢表現算係咁啦

同埋屌佢都要睇下啲shooter
認真 刺呢個series有足足4次機會贏
4次都倒到死 重要死係shooter到

DDR打背籃冇面框咁有信心㗎 由其係當比分落後的時候 佢一定係面框摌底 > 突破分球 或 勉強上籃
我諗休季時候，教練團俾DDR睇番自己啲錄影，就會知點改變

同埋shooter唔入佢都冇肉食

ad做咩？

Ad跟rich paul玩串左鵝個老細
搞到季中都唔trade搞死潮人
而家1st pick係鵝手 鵝老細小器撚

一齊大叫側翼，就會trade到隻側翼

不如大叫八村跌落黎好似會快啲

冇咩follow 1st pick 唔係New York?

唔係 係鵝到
鵝老細有排玩啦

側翼

八村跌落黎

11點都黎緊 刺撚都仲未清醒

成季都冇醒過

Zion跌落嚟

刺個pick有咩人？

18順位

側翼
八村
Kelson Johnson

中鋒
Goga Bitadze

29順位應該比較難估

8村而家會變搶手貨
咁撚樣lottery

如果八村上 就可能有其他側翼跌
Kevin Porter Jr.
Nasir Little
Sekou Doumbouya
可能性唔高不過可以一睇

其實抵唔抵要先，之前睇唔知邊個page睇其實佢麻麻

要揀arm隊養
即係垃圾刺

聯合國部隊點少得亞洲

八村其實岩馬刺慢慢養 前提係跌到落黎先

八村跌落嚟

我係咪入錯邪教post

類似啦

佢地傻撚左

可能同迷科一樣 嗌嗌下就真係會跌落黎

入馬刺係佢福氣

冇睇, 原來水鳥抽到狀元籤

下季西岸小牛有當值波仔, 水鳥有zion AD, 熊又多個2nd round pick, 傾屎正路會再進化, 艇分分鐘釣到大魚, 馬刺難打

雀重建啦
要睇休季d隊點換
拓、塊、湧正路冇問題
箭
湖、艇、雷應該上返
爵有好多問題
熊、雀、腸重建
帝、牛、刺爭
即係西部都係大亂

如果刺全員健康應該問題不大

留名下季ddr carry全隊證明自己

腸係無限重建

Top 3 pick 都冇

真係慘

吾皇過黎陪波波打多兩年一齊追champ退休

咁咪唔洗擔人Murray反骨

燈

有咩計
銀仔：I am inevitable

基本上係15隊都有能力爭下前八

能賺很多錢當然是好事，但是上不了場就不值得開心。比起對錢的渴望，我更希望上場比賽，甚至願意放棄一些錢換得更多上場時間。賺錢只是保障我家庭生活的方式，對我來說當然意義非凡，卻不是我的首要目標。

我們當然希望可以贏得首輪，走得更遠。過去這個球季我們有過不錯的狀態，我們有信心如果能保持這樣的狀態能夠一路贏到總冠軍賽，但是必須承認要維持狀態一整個球季並不容易。

-- Davis Bertans接受拉脫維亞媒體訪談，談合約與上場時間以及本季馬刺的表現

Source：

毒瘤練防守啦屌你老味

走啦

好惡

走啦收7m一年乜春都做唔到

佢邊可能有防守
四不像，紙板冇速度冇對抗冇臂展
進攻得一招
佢學下Forbes 先啦

走啦仆街

其實可以再睇多年先
睇下再練唔到野先決定

冇防守其實都預左, 但PO連三分都冇, 仲留你係度做咩

好好笑
明明第一個心態爆裂係佢
然後走出黎扮大佬

練下對抗，腳步，背籃攻都有啲用

把自己看得那麼高
八村跌落嚟

都係媒體問佢。。佢要答姐

唔通自己走去周圍約人做訪問刷存在感咩…

佢入多2球3分贏9左啦
Shooter
我呸

仲話想參加ALLSTAR 3分大賽

allstar之後回哂塘

毒瘤：無allstar入仲射乜春
我地唔怪你打得差啦不過離隊啦好嘛7m俾冰科都順氣好多7m續到白帝要還神添

防守佢放題啲定冰科毛巾放題啲

肯定毛巾。。。

其實draft lottery之後有幾個排得前既rookie都話唔玩，下年再黎，所以前面既排名會幾大變化
咁樣代表乜野？
八村！八村！

細年變細細年

點解咁多新人唔FF，但刺撚個個都FF八村入刺既？

排前既唔玩 後面既唔係應該升咩
點解仲會跌去垃圾刺度
咩邏輯

因為你未入邪教
八村！八村！

邊幾個唔玩

醒la 你班人
仲ff八村會黎

咦我係咪睇錯fake news
之前見到有個twitt係講hunter仲有兩個唔玩
而家上佢個twitter又唔見個twitt

都真心唔係冇機

Hunter declare左好耐啦

講下第19順位

頭號打丁人選: Nassir Little
(DraftExpress竟然唔放佢入lottery)

拎到嘅話就正: 八村壘/Goga Bitadze

合理人選: Keldon Johnson/PJ Washington/Grant Williams

不了: Kevin Porter Jr/Nickeil Alexander-Walker/Tyler Herro/Bol Bol

Little好似上下限都大到離譜

入大學嘅時候有人話過係Next Kawhi
但係地板應該低到似宜家嘅Stanley Johnson

Stanley Johnson 都叫頂過LBJ一個series

聽講超級raw
如果29pick攞到little同隊嘅cameron johnson就好
足size嘅3分鋒線

Pelicans will ask Anthony Davis to give them 'a chance' with Zion - Adrian Wojnarowski | SC with SVP
到底塘鵝真係想復合定係老細未玩夠

而家真係本身條平胸死港女話分手
你企硬話分咪分 然後突然有個大波台妹自動送上門咁

但完季會變FA 到時走 pelicans乜q都冇

你有zion係手
重會care條25
反正你都要俾波zion打架啦
（前提係zion真係有吹到咁勁嘅）

邪教

我就覺得趁AD佢未走應該trade 好野返黎, 條友咁想走留多一年唔代表D咩, 除非答應提前續長約
ZION係勁但係要好好培育同保護, 以佢打法一傷就大獲
你唔識養的話佢最多都只係下個BG/ Shawn Kemp
視野同進攻技巧都完全唔係LBJ嗰皮, 以而家黎講的確係有少少吹大左

無知一問 kevin porter jr 點解不了?

要視野同進攻技巧都係LBJ嗰皮… 個世上邊度搵呀

字母同兩個二五仔都冇啦

但如果佢揀要錢？唔係唐鵝先可以畀最大份佢咩？

係 一向留隊張約係最大

續約再嗌吹me，雙贏

燒鵝老細:續完trade你去大腸

據聞有態度問題，今年試過俾學校停賽

行動支持DDR

迷白大軍即將到達

屌你搞到我好有衝動整件#4

高瘦應該印邊個

毒瘤

Cunningham

高瘦forbes咪得
都唔會高過佢架啦

小白仲高過冰科
但一樣86kg

利申:177, 63kg

29必是好pick

好厚料中伏
Adidas 透氣好多

我件白帝都黎緊

加一

加二

加三

等緊迷你

我等緊通知星期六落機今日都未拎得

加四

迷白黨準備全面進場

177 毛巾

高瘦除咗揸ass都係芹菜

但17x真係唔好係哩區叫自己高。。。哩度好多18x

不要再說了
得173出街好似侏儒咁

究竟睇pick有咩好睇

矮撚覺得生存唔到

同班fd出街，我尾二矮
返中學探老師，仆街，啲高form師弟全部高過我

矮撚表示過幾日出嚟交收波衫下下都要抬頭望人好撚自卑

Pelicans are still not interested in trading AD to the Lakers, even after LA landed the No. 4 pick, per Brian Windhorst
老細真係點都唔會比AD稱心如意

打得籃球既都高
不過我都大半年無打
上年中秋拗柴拗到睇跌打之後好番都仲係腫腫地

以前中學幾乎乜都唔理，日打夜打，一畢業就完全唔打咁濟
而家已經由打波轉左去睇波

由一星期踢3日波變左一年踢1日波
身體差哂

已經無做運動好耐，變左個大肥仔
覺得健康好易出問題，就開始想減，但係之前種下既禍比我想像中嚴重好多
真係難搞，唯有慢慢黎都好過繼續肥落去
本身老豆已經係有肥仔基因遺傳比我，呢幾年仲要唔理飲食健康咁食野，真係恨錯難返

唔做運動真係睇醫生多過食菜

講真
你撚串個party重想老細好黎好去
人地出你糧架重要

在公，無理由trade比同岸仲要實力係自己之上既球隊，等佢同自己爭。加上湖人既籌碼的確同AD既價值唔對等
在私，就係你講既原因，比著我係老細都小器啦

的確係無咩理由係湖人

但pelicans而家個gm係之後cavs嗰位，同吾皇會唔會好friend

但呢啲franchise player要老細點頭先trade到

George Hill加油
幫手做低25仔

咁不如靠綠仔自爆

屎綠自爆係預期之內

綠仔關鍵時刻不負所望

龍d 3分今日差到

綠仔...

真刺
關鍵時刻先跣你一鑊

屎綠

綠仔真刺撚

鹿仔好波

屎綠今場展現哂喺馬刺嘅"射手"本色

佐治山0分

支持 Budenholzer

衫已到手
白帝兵團即將降臨

全港應該得我地依到有入白帝波衫

但我都寧願要佢唔要意粉毒瘤

防守上黎講的確係

講到green哥有機會返黎咁

Green: 叫個廢老唔好再屌我先！
Pop: 我有出糧畀你架！
Green: 係刺出唔係你出！
Pop: 我有份叫佢哋簽返你！
Green: 咁你用返啲放題紙板囉！
Pop: 人工加一箱紅酒！
Green: 我要做大佬唔要再畀人屌！我係西波龍每場得20%加3個turnover都冇事喎
Pop: 咁你繼續做屎綠。

番黎又無錢又無波打
屎綠番黎托柒咩

依個真 依區勁多 18x 上次大家報數果陣嚇L 死

利申：170

可能個個報大數個個都係金鐘連登仔咁

街到相認

Say yeah

不得了

你個假科黨！

若果係睇埋G7先買就會買埋科

白帝黨歡迎你的加入

白帝黨強大了！

對迷科黨好失望

乜水？

-69

準備出局

如果當年lma 唔來spurs 其實有沒有分別

lma 係spurs打季後賽好似得一季比較好

下季白帝將轉名為垃圾威,再叫白帝即係偽fans

前季打火箭？

咁2015咪追Gasol
追唔到咪16年KD
點都要搵人搭Leonard啦

屌你伯母，咁都燈？？

原來boban 有份做john wick 3

見到佢笑左

垃圾威同渣ass

聽日贏到先算啦

馬刺隨隊記者報導，Utah St.中鋒Neemias Queta在今天的聯合試訓接受馬刺面試。

年僅19歲的Queta是來自葡萄牙的中鋒，10歲開始接受正規籃球訓練，踏上美國土地之前在多支職業球隊直屬的青年隊磨練。2017年U18、2018年U20世青賽都有不錯的發揮，被Utah St.網羅。

沒有初來乍到的生澀，Queta不僅是球隊第二號得分手，防守端的表現更讓Utah St.隨隊記者Jeff Hunter驚呼Queta是校史護框能力最好的長人。

憑藉Queta驚人的防守表現，Utah St.從去年場均失分74分進步到67分，每百回合只讓對手得不到89分更是罕見的成就。Utah St.能夠睽違八年再度踏上三月瘋的舞台，Queta的角色功不可沒，也理所當然拿下賽區最佳防守球員。

身高7'0"，展臂7'4"，Queta具備成為護框威脅的條件。充分接受自身定位，樂於投入爭搶、掩護、干擾等藍領工作。跑動跨步大，直線衝刺速度快，是封鎖對手快攻的利器。對進攻籃板的落點有靈敏的嗅覺，一雙大手能抓下籃板和不夠到位的傳球，憑藉身體優勢取分，很好的擋拆終結者。最近半年才開始開發的中距離出手已經有點雛形。

體重僅225磅的Queta防守端主要問題在於上肢力量不足，內線競爭、卡位無法提前取得有利的位置，除了防守籃板的保護相對弱勢，也很難阻擋體型厚實的進攻球員深入禁區。在Utah St.主要扮演固守禁區的角色，並沒有展現太多協防外線的能力。Queta現階段進攻手段貧乏，接球後的反應篇慢。無法用腳步擺脫防守者，只會用右手終結，加上爆發力平庸、對抗性還沒練起來，在更高層級容易受到干擾。

Queta年初沒有獲得太多球探關注，行情隨著球季中耀眼的防守表現扶搖直上，目前大約在次輪中前段的位置，部分球探認為他是本屆選秀會的沉睡者。

整體來說，Queta的身體條件和打法有點類似2005年馬刺第一輪讓各界驚呼的選擇 - Ian Mahinmi，攻防都還在賣潛力的階段，還需要2-3年養成，有機會成為合格的防守工兵。

Source：

中鋒
係中鋒呀識防守嘅中鋒呀

白腸好差咩

唔差呀
但係唔夠人呀嘛

一個次輪養得掂咪好囉養唔掂都冇咩損失

仲有歐銀

歐銀有排，上季垃圾時間都比波波屌到仆街

好掛住佢哋

原來係串鳩吾皇

仲有一個人仲打緊未退休

嗰個唔落場好過落場

白帝有場都畀波波屌到仆街
btw我都認同歐銀仲有排浸

好raw
要development project嘅話
不如要Nic Claxton

一個刺撚都冇

合理啦

你想有邊個
咁嘅陣
white可能都有機會防守陣

LMA可能有3陣既

白仔入到防2揸ass都煩

屎忽:下年合約年 rich pau:l玩野

rich paul: 快啲嗌trade me

去年速龍選帥階段曾面試Budenholzer，最後選擇雇用Nick Nurse。

多數立晒旗 最後都係柒

2015打雷霆。。。
不過輸左
個年入到西決就好
勇未真係超強
gdp仲係度

出年佢仲有無人要
完約

公鹿 125-103 暴龍，Coach Bud領軍公鹿六連勝。

順便一提，去年暴龍選帥階段曾面試Budenholzer，最後選擇雇用Nick Nurse。

🤷‍♂️

立flag

老底應該有人要既

刺

打76 好似表現唔差

mpg 13.x ppg 8.2

🤔 Dejounte的經紀人是Rich Paul，他會用最快的速度離開San Antonio🤣

🙄 絕．不．會！我想永遠在這裡，這就是為什麼我這麼努力訓練。建立一支爭冠球隊，而不是加入他們💯🤷🏽‍♂️ #GoSpursGo

(Dejounte Murray回應酸民他會離隊的說法)

Source：

迷ass

tobias會留住佢

立flag多數7

唔講咁多
公鹿好波

綠仔話邊個燈

we dont buy stars, we make them

好心個死賤種chria paul同吾皇快啲死啦

打錯 rich paul

唔講以為係打chris paul喺度屌緊波縮

波縮打波陰濕啲姐又唔25

繼續！！！下場點睇？

主場兩場應該會贏返一場

法官大人我要求列為案例

白帝黨進場了

燙字定繡字黎？
不過而家好少有繡字？

燙仔黎應該係

字*

其實76 bret brown 都係pop徒弟

kidd真•毒瘤
睇台仔後撤步同天sky一提到鹿就一定屌柒kidd

馬刺教練育成中心
主要原因係有個呀伯做左馬刺總教頭20幾年

死廢老仲要成日屌啲球員
公眾場所打仔對小朋友好大陰影㗎

好教練嘅重要性

但係個廢老好錫啲孫架喎

進場

白帝全面進場！感謝

突然諗到若果刺區約出嚟打波個個都著白帝，個場面好混亂

mark實個4號

白帝

成個場一係白帝一係冰科

係ge話上nba Europe store 買翻件輪椅tee 著住打

ching我地有幾多個白帝粉係你到訂左球衣

計埋我11個

下季香港會有11個盲撐我帝

冇買都盲撐緊

等睇燒山

見到4號波衫就知係巴打

我米77

真心希望刺揀八村

到刺揀先算

真心希望刺揀到Zion補返個小前位

大家一齊出力燈前28位都唔揀Zion

啱
zion根本吹大左
我係頭28都唔揀呀真係

同燒鵝trade
我哋有全聯盟3分最準嘅毒瘤
更衣室領袖嘅毛巾
同高難度投籃王意粉
再搭多兩個首輪簽比你

白 DDR Zion LMA 腸

Murray Forbes Walker Gay Eubank

後備應該係Murray Walker 八村 Gay Eubank

我以為八村跌落黎已經好癲
點知你地痴撚到要zion跌落黎
如果馬刺下季以任何方式得到zion，我罰抄全年刺post所有會員名一次
重覆照抄

睇下邊個燈啲

見到kawhi打到要投訴怨球證鄒晒眉頭個樣好正

開始明點解d人會想叫林書豪出
FVV真係廢閪到
不過我係nurse可能會放powell green上雙射手sg，好過放lin出黎比人屈機
有無人知mccaw咩事唔出得

green真係廢撚到

馬刺射手係playoff應有嘅表現

不過佢最少識block..我哋嗰啲………

siakam罰球射到咁，有啲似當年個二五仔

屎綠爭d救世界

球三分咩料

佢入波了

6射1中，OT先黎入波

返工諗住冇得睇居然有OT

碌左錯個橙入來

禾刺人真係好勁
屎綠Hill

等睇屎綠自爆

快啲foul out埋加嫂啦

25攰到

好似係傷

259 hard carry

真心癲 傷左 場場打到盡 依家又Carry一場

留名過左今年 259洗白，已經有人講raptors dont deserve kawhi

上年搞左成年嘅右股四頭肌 好似又有事

下場唔打去紐約醫一醫先

細加想喊咁

屌25仔真係要單打先最勁
洗撚諗戰術咩 俾個波佢舞就得

洗硬

佢右股四頭肌係有問題嘅 耐戰力應該唔強 如果唔係速龍常規賽都唔會要佢成日抖
宜家佢都可能頂唔順

咁的確係
速龍個教練d戰術大家都有眼睇，進攻防守無樣掂
要不是kawhi同siakum輪流無雙，過唔過到76都係問題

點先deserve先俾你KD咁舒適好未
要做大佬就要無雙架啦

點洗白，佢不嬲勁同佢係259都冇衝突

你睇下今年就算可愛轉隊, raptors都唔會惜佢. 唔會話佢係259.

咁租一年又唔算25既，係威脅馬刺唔交易佢就唔打，非LA不去仆街咗d

佢上年走得好好睇睇嘅話 刺撚都唔會憎佢25啦playoffs去LA睇棒球 暑假非LA不去咁壓價

佢死罪係用成個賽季黎壓馬刺份合約，兼且由頭到尾冇出過聲，尤得人地幫佢代言
前者係冇職業道德、後者係非leader 所為

咁就咪撚打，攬住舅父家姐喊，之後匿返入老母個西度，唔好獻世啦

食屎啦而家咁又唔係搏職業生涯？祝死舅父

其實佢臨走講啲嘢都講明係super max/trade架啦舅父估唔到真係trade架姐

冚家剷就啱
全家都幫佢管理佢職業生涯，淨係自己冇份話事

我覺得kawhi 唔係puppet, 佢只係將所有責任推晒俾身邊既人, 扮無知無辜. 睇平時佢既interview佢係好有諗法既人

有消息說八村壘的到樂透保證了，而且謠傳可能是灰狼隊給的

先不論是否是灰狼隊，但樂透保證是有可能的，這也可以解釋為什麼八村直接跳過聯合測試的原因，因為有可能私底下先跟其他球隊談好了，或是特別接觸那個區間對他有興趣的球隊。

Little都有啲機

最怕跌落嚟嗰個係Kevin Porter Jr

Dun FF八村，刺好似對佢冇乜興趣
冇消息出過刺會想要佢

有睇過下little
但唔好再抽g唔該

Pop: G都可以打C，打SF why not?

little好似得6呎6,有啲undersize

Jabari Young講過聯合試訓馬刺有見面嘅球員
Nasir Little
Nic Claxton
Neemias Queta
PJ Washington
Grant Williams
Charles Bassey
頭五個應該係首輪人選

你哋千祈唔好推post呀！

條友真係勁on9

佐治山算唔算唯一一個離開馬刺後仍然發揮出色既球員?
唔計259

Cory Joseph同Aron Baynes都係合乎期望嘅角色球員嚟嘅

馬刺draft成日爆冷架啦
無消息姐係好消息
八村跌落黎

最後pick多個毛巾冰科三世

佐治山真係好好丁

當boban冇到？ John Wick入面個角色carry得幾好

Bassey真係不了
Washington都麻麻
Little當然最啱用，不過FF下細Bol有冇可能跌落嚟？佢呢啲易傷嘅跌落嚟畀魚腩養下都幾好

真·角色球員

八村
八村
八村跌落黎

速龍打得咁好都比公鹿咬得咁緊
好期待下場bud點拆

其實唔使拆
打到咁撚都閪都逼到ot

正正常常打應該贏 最多係用多少少阻住山

打到西波龍有兩個foul out兩個五犯

呢隊無KD嘅湧狗啲ball flow真係好馬刺

邊個最接近pop?

完場，橫掃瞓住等總決賽

係咁架啦

快D完今季 快D放暑假

跟住我講
八村跌落黎

仆街啦湧狗無KD俾人吹奏做清泉

終於唔洗睇聯盟吹奏咗成年嘅Curry兄弟對決，諗起都嘔心

Zion跌落黎

不了

陣間成個吾皇咁咪大鑊

Zion跌落19pick
八村跌落29pick

發覺呢度d人開始失常

BTW，等緊Fanatics / NBA store 減價
入返件 LMA
有冇巴打再組團

提提大家
Fanatics (US) / NBA store (US)
運費，衫帽類，不論多少都係收25美金
匯率係 1 USD : 8 HKD
寄過黎 (唔用shipbao) 係郵政，大概3星期
Shipbao運費平10美金到，但要一個月

HoopHype記者Alex Kennedy報導，前馬刺球員Brandon Paul將在本週參加火箭隊舉辦的自由球員迷你訓練營。

本季Brandon Paul在中國聯賽場均貢獻28.4分9.1籃板4.9助攻2.8抄截，剛過完28歲生日的他還沒放棄踏上最高殿堂的夢想。

Best Wishes & Good Luck🍀

Source：

火箭又要開始執倉底貨

馬刺都唔要嘅嘢好得去邊

佢最大問題係無咩技術，打體能波但唔算好有身型同體能
簡單比喻就係無身型無肌肉無速度但學wb打波
火箭搵佢做乜，佢馬刺嗰兩年都無三分

馬刺隨隊記者Jabari Young報導，Tennessee前鋒Grant Williams已經接受馬刺面試，近期將為馬刺單獨試訓。

憑藉出色的籃球智商，體型矮壯厚實的Williams今年場均貢獻18.8分7.5籃板3.2助攻1.1抄截1.5火鍋，在NCAA一級戰區SEC連續兩年獲得年度最有價值球員。

做為戰術核心，Williams是Tennessee的大腦。球風狡猾，擅長用假動作晃開防守者再以勾手終結，左右手切換自如，配合肢體接觸後的轉身腳步將球放進籃框。由於多數球員都是右撇子，Williams左側轉身出手經常能產生出其不意的效果，當對手實施包夾也能準確將球送給弱側的隊友。

球感絕佳，能夠正確閱讀場上局勢。擋拆後能順下、能拉到中距離出手，遇到換防能順勢切換到組織模式帶動下一波攻勢。樂於投入藍領工作，掩護質量尤其紮實，手遞手傳球後往往能為射手群創造開闊的出手空間。

聰明的防守者，穩定的橫移基本功能夠對位大多數前鋒。同時具備良好的協防意識，知道何時有機會下手抄球、何時該包夾、何時該提前站位製造對手進攻犯規。單防十分強硬，能用下盤卡住對手起跳空間，起跳送出火鍋。

性格勤勞、無私，不是球隊最有天賦、卻是最努力的球員。場下樂於分享鎂光燈、激勵球隊士氣；場上積極跑動、主動交流，領袖氣質出眾。

體型和體能缺陷是Williams在首輪邊緣徘徊的主因。缺乏擺脫防守者的爆發力，平庸的持球也註定無法成為可靠的單打威脅，6'7"的身高讓多數球探不看好強調身體對抗的打法能延續到更高層級。另一方面，Williams在三分線外出手不多，也不夠準，即使轉型角色球員也還有一段調整期。

同樣受限於體型和體能，Williams面對更高大的球員除了盡可能將對手頂出禁區，幾乎沒有太好的干擾方式；橫移也無法換防速度較快的側翼，保護籃板的技巧對內線球員來說也不夠突出。

Williams目前行情大約在首輪末、次輪初徘徊，雖然近年矮壯厚實的前鋒在Draymond Green、P.J. Tucker嶄露頭角之後逐漸受到重視，但是像Caleb Swanigan、Semi Ojeleye這樣失敗的案例也不少見。

考慮體型和打法，Jae Crowder將是Williams最合適的轉型目標。減重提高機動性、進一步擴大射程，以他特別的組織屬性和籃球智商，有機會以頂級綠葉的角色在NBA有不錯的生涯。

Source：

呢個近傍啲

馬刺追

馬刺追夢綠

下一個防守一隊

當佢入咗nba之後生高多1-2寸，稍為開發射程，就算唔減磅但對抗性強都已經好啱魚腩用

6''7真係SF高度, 就算打小球都比盡係4號
如果有好既防守真係好FIT刺, 不過多數都要等一年波波先會重用, 尤其係無射波

手足們，又係時候為聽朝場東決打氣！！

不過，都要關心自己嘅事

Zion跌落黎！
八村跌落黎

刺區真係好多精神病人

下季GREEN哥底薪回巢
ZION跌落黎
八村跌落黎

無大智
要3d緊係要底薪追夢綠

On9

係都要klay la

話哂都頂級3D, 迷你中產啦好嗎

追夢dpoy 你地咁俾老底la

咁囉
trade走bertans有7M位
分比green, green, klay 三個囉
夠哂公平

加埋意粉毛巾份約除三啦

先簽後換ok?

Murray DDR Klay LMA Draymond

小白 芹菜 屎綠 基佬 白腸

玫瑰 科比 八村 西昂 歐銀

識唔識㗎你
當然放聖城咖哩正選la
仲會勁過依家金洲三巨頭

見到科比我差d想屌你大陸譯名
諗真d先知你講緊邊個

green同zion就諗諗。。。

Zion跌落嚟
八村跌落嚟

成班已經痴咗線
btw八村好大機會比狼pick
認真諗下pick乜好

Nasir Little
Goga Bitadze
PJ Washington

Draft predit都未有
完季先啦

其實已經有Mock Draft睇
但係球隊嘅pre-draft workout應該都會影響選擇

tp個樣好童顏，頭又圓

肉腸一撚樣樣

Becky 冇分別

becky 靚到

平平地迷科

replica

科只值呢個價
LMA Nike

估唔到速龍竟然贏到兩場, 翻生到連FVV都入咁多球
公鹿就越打越差

不要怕
是技術性調整

番主場就得

所以伯母is燈confirmed

喂我都叫估贏一場, 唔算燈啦係咪

-6燈唔中姐

25仔贏到波，係因為你哋燈力唔夠呀！

無用架

有冇問過舅父

kawine請番你地飲就差唔多

防守1,2隊冇白帝

補一補圖

都叫排第7

有4張first team 票
巧叻仔了

可惜無防三呢個獎

有都係入唔到
我係有d驚訝bledsoe入到一隊
利伸 season無睇鹿波

請自行入自己愛隊成員花名
下個開post可以入埋post頭

邊個咁識貨防守一隊選票投咗白帝

有一個係ESPN Kevin Pelton

呢啲sick波

揸ass出post又放皇出黎
睇黎皇對佢影響好大

另一邊Gay減咗磅好fit

發現啲龍迷見啞仔有機會留底就幫佢瘋狂洗底

要打動舅父

gay 張相著住傾屎波褲影
on9

一定係佢post幾年前嘅舊相扮哂減咗磅

free agent 暗示大法

murray本來就好祟拜lbj，lbj係佢偶像，所以係同一個agent都係合理
喂大佬，從佢角度睇係一件幾咁光榮既事，可以同偶像同一個agent，IG多lbj都唔出奇
你地驚佢出走都係合理，不過佢想唔想走我地球迷都無咩做到，唯有係希望佢下年打好d同埋保持健康

如果下季有佢喺ig嘅3分能力同keep到防守同健康，佢下份約肯定14m/yr以上

年度一二三隊出爐, 一個馬刺都無

walker值二隊啦今年
wb個位私心想畀beal

WB話哂都場均大三元+助攻王

正路啦

字母真係無得頂

諗住連續3年都係大三元嘅數據我以為會有審美疲勞，加上wb今年啲進攻效率咁低仲以為beal會偷到雞
btw kyrie二陣>walker三陣同foj成個季尾miss哂都三陣算唔算名氣>all?

上半季諗緊佢同pg13邊個有機攞mvp, 點知下半季pg13自爆咁我諗字母袋咗mvp8成lu

lbj 今季得55場
我諗計埋戰績，正常人應該無得上榜
呢d年度隊都係比記者投下票，球迷打下飛機，球員R下大約
唔需要太認真睇

字母 全面 戰績第一 幾乎無野挑剔
harden 得分 西區第三 除左開季火箭表現唔好之外都無咩問題
PG 得分 球隊關鍵 但係戰績唔夠靚
kawhi 全面 東二 但係出場比起其他人少

pg下半季跌哂watt, 啞仔又出得少，我覺得mvp係harden同字母兩個爭，而我就睇好字母

原來kyrie爆贏walker差唔多百五分

睇番戰績都好難怪佢地咁排
雖然係人都知黃蜂問題不在於kemba身上

有Griffin

四年60M都執到啦

魚腩有跟進權要留一定留到既 問題係佢值唔值得姐
我淨係要求佢有癲狗咁我收貨啦

1. 要有幸運先可能執到Little 八村
2. Grant Williams underside 好嚴，打3慢打4矮，只係有意識

其他自己睇

但下年都係小修小補為主，同時要考慮新核代LMA

Grant Williams身體質素係有啲疑問 29 pick可以考慮 但係 19就不了

屎綠一如既往穩定

但泡泡龍其他人好準

kawhi又要贏了

公鹿做乜鳩

唔撚想25同湧其中一個champ

贏先好 唔會返嚟西岸

但俾我揀我都係唔想湧champ

西波龍贏，班猢狗仲開心過自己隊波入到 playoff

鬼叫自己隊連入場打都冇機會

以前反刺就算啞仔入 1st team 都唔敢讚，依家就日丁夜丁佢點勁希望佢入猢，笑死

不能同意更多

如果好似pg舊年咁撚咗潮一鑊咁啞仔係咪會變女人2.0

屌奶星
呢鋪真係含淚撐25做低湧

25可能報恩當日Zaza踩9佢，等佢可以離開馬刺

今年放水送冠畀勇

我揀勇champ 始終都好欣賞咖哩

鹿

Anything but raptors

George Hill

ESPN的球評Brian Windhorst預測DeMar DeRozan很可能在這個夏天「被放入交易包裹中」。

espn除咗mock draft仲有冇嘢係可信

攞ddr單換beal

佢係話潮有機會用個4th pick 換beal or ddr

FF到
你估刺會換？

尋日睇左個中文版係咁加鹽加醋
又話ddr打po打得好差刺會想trade走
又話刺有可能單換cj McCollum或者beal

espn啲預測當笑片睇都嫌哂時間
ddr幾劣都起asg後打返起
po講緊25 5咁滯咁叫差?
潮4th pick加kuz/ball都要考慮下
用pick換到ddr真係得淡笑

台仔介紹八村

留名潮人話 4th pick 換ddr 抵到爛啦
都係果句 係真刺迷會知球隊既作風唔會咁易tank

其實上年幾抵tank
只係唔上唔落

開季一度被炒30度嗰時咪tank緊
點估到無啦啦又連贏返
然後其他po team連輸
唔上唔落咪迫住打入去po囉

上年all star game前刺排緊第三，只差過箭勇，點會肯tank

上年asg前啲賽程易嘛
同今年潮一樣先易後難
一到2月個期就開始gg

同今年雷都好似，一直排第三之後輸到仆街落第八，最後拿返渣沙上到第六

其實6-8差一場7-8贏tie brk
根本一撚樣

上年成隊都等Kawhi 復出
點會tank
到後期tank 已經無謂，就迫住LMA / Manu hard carry

Pop / RC 都講 trade DDR 過黎，除左要整走Kawhi 外，係覺得佢適合馬刺，無論文化定打法
如果係客套說話，今季唔會就住DDR打法係咁講
佢至少係馬刺黎緊果2年計劃之內
之前佢想走定留就由佢自己決定

吹到第4 pick 就想換
ESPN 鳩噏都要有個譜

揸ass 又出黎9up

你話就佢又唔係嘅
大家互就啫
季初pop都試過用kawhi/屎綠嘅用法用佢
但佢3分未成型加forbes啲控球得啖笑
然後就索性煲大佢分波能力打point sf

DDR 單換到 CJ

而家邊個先係燈

25快手搞掂埋佢啦

鹿d罰球係唔係不嬲咁渣？

單身寡佬湊住個女係咁上下啦

話說佢個女係同邊個生？我成日覺得之前條bitch唔鍾意佢有個女

近幾場都好差

屎綠俾人屌死啦

又要靠屎綠

259 攻防一體 又要搶板 分波 cls

依個summer 應該要瘋狂f5 睇259會去邊

同jb一齊去艇啦
pb0 jb 25
個外線防守

百般滋味

講真，西波龍博贏咗，隊隊都知啞仔勁但就唔敢 all in 換佢，結果俾龍執死雞

好酸

搶7絕殺果陣酸左次
呢家又酸左次
希望黎緊唔洗再酸

要忍痛支持259打湧

潮人唔敢all in
家陣應該揼心口

上年Glo都唔知有冇返過工

撐返兩個禮拜25先

照計啞仔反骨，馬刺要送大禮應該好多隊即刻狗衝先啱，依家應該好多隊都葡萄緊西波龍
記得當年傳過刺向76報價要MB/病西/富是但一個加堆野就得

25有傷病史 雖然唔知真定假

含淚撐咖哩

除咗mb無個>ddr啦

咁勇又食硬
隨時4比0

撐湧

冇咁誇
kd表弟未出到隨時俾龍贏兩場唔奇
我估4-2啦

25無fmvp，應該會黑面去潮

表弟就得，kd波都未練得

真刺撐下kawhi啦

真刺唔係撐深湧咩

話哂都自己養

愛之深責之切
撐唔落 梳

波衫入手

邊個嘅波衫

有lbj唔去潮喎去大飛做大帝多

攞到champ嘅就應該邊度份約最大就去邊度？

訂左LMA